Sea to Sky 晚上8時，項目首批462伙即日沽清

今年大盤之一的長實（1113）將軍澳日出康城Sea to Sky，今日首輪公開發售462伙單位，為配合限聚令分散人流，發展商放棄即場抽籤的慣例，今日早上九時起開售，為大手客揀樓時段。市場消息指，直至晚上8時，項目首批462伙即日沽清。

項目位於紅磡置富都會的售樓處，今日早上是大手客揀樓時段，分A1及A2組，據悉，兩組大手客時段共有227組客出席。現場所見，雖然發展商放棄過往即場抽籤的慣例，現場仍然人山人海，早上已經人頭湧湧，有逾兩百人到場等待揀樓。至於 康城區換樓客以及散客將會在下午兩時開始揀樓。

入咗幾間
炒炒炒

廢淡話全部左手交右手

樓神趙國雄有啲料到
咁貴 仲要長江都賣得哂

長實派錢 唔買就傻